點駁藍絲言論？

放工搭車聽到:
唔係有我地藍絲，中共早就斷香港水電啦……

大叫：光時五缺

呢 D 垃圾直頭 連駁嘅價值都無

垃圾言論根本唔使理

BYE 9 BYE